
                      Muy pastelada.  La primera está mucho mejor, se meten más en el juego y hay más accion, en ésta se mete más en la vida de los personajes, vida previsible por cierto. Y final también.
        
            